一句講晒，支唔支持加泰係我地每個人既自由

當自己有事就想全世界都幫手，但人地地方有同樣問題就連發聲都話驚得罪人？

咁不如番去奶共算啦，講咩野fight for freedom？講咩野民主自由人權？講咩野黑白良知？

加泰集會，想去就去，想支持就支持，呢個係我地每個人都有既權利同自由

.

加泰爭議既解決方案

無錯，我地無大台，無統一意見，大家覺得岩就去支持加泰人民。每個人都享有自由意志。

推
又話站在雞蛋一方
點知又驚得罪高牆

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

選唔選擇聲援加泰係大家嘅自由
唔好成日口講fight for freedom
但就剝削同路人、親手葬送自己嘅自由

推！

Sor 㩒錯負評

推

我地係自由既鬥士

明明三個目的都冇支持獨立
成班風向撚就話外國會默認香港支持加泰獨立
咁同班支那狗扣港獨帽落我地到有咩分別
成日都以為美國郁d就會割
其實人地跟本冇connect過
對佢地黎講我地跟本係籌碼
邊會咁易就唔用
話去=支持獨立果堆見一個block 一個

無錯，有班人口講就民主自由抗暴，其實由頭都尾都自私自利，個集會講到明係抗暴

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

人地加泰講緊加獨，你走去支持；你唔係支持加獨，你支持乜

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

搵獨立兩隻字出黎睇下？

出面唔會咁報，你等睇海外傳媒

講反抗真係得啖笑
叫香港人等救啦仆街
過左條法案都唔知ban唔ban得晒班港共

因為人地“可能既意見”就唔去聲援？咁我地有咩資格講普世價值

所以咪有人話要推海外文宣囉
英文好既咪去做
唔好既咪幫手retweet
開住個連登屌人係咪可以屌到冇一個人去啊